2018年星座運程預測

Distant stellar objects have no effect on your lives, unless it's a gamma ray burst

Only dumb-dumbs will believe in horroscope and blame their sorry lives on the positions of stars

呢度d星座小學雞鬼識睇咁深英文

Prove them wrong
Can you?

No, because I don't know how horoscope works. But I can show you how unsound it is.

1.
Constellations should not be viewed as a single stellar object, as its component stars can be very far away from each other although they appears in proximity in the sky.

2.
How distant stellar objects affect us? The magnitude of gravity and radiation follows the inverse square law. The effect of their activities is unnoticeable on Earth because of the distance between Earth and those stellar objects.

3.
There are 12 constellations on the zodiac belt in ancient times. But now we have 13 constellations on the zodiac belt due to the change of tilting angle of Earth, how it is going to affect our lives? When will astrologers take that into consideration? Does that mean a new type of people appeared?

Uneducated people fall for such bullshit easily

Stop being so anthropocentric, the motions of grand stellar objects have no connections with the affairs of despicable beings like us

星座撚=低端人口